堅係良心鋪頭，學生真係唔收錢（真免費已FC），話我打手都係咁話

今日去完紅磡嗰間「龍門冰室」,入去之前靜靜雞問左個店員學生係唔係免費,佢話「系!」

原本都以為要買其他嘢食先可以用到個優惠,落單嘅時候問起個店員,原來學生真係完全唔使畀錢!!!落完單之後個店員會對你好似普通客,唔會特別話你係免費。走嘅時候畀張單店員就得,真係一毫子都唔使俾。

呢啲良心鋪頭去邊度搵到?佢啲租金好平?唔係,而係個老闆真心想幫學生,自己貼錢都要落去都要畀呢個優惠。入到去鋪頭又唔使特別講話自己係免費,熱心嘅店員會當你係普通客對待。

佢間餐廳入邊嘅野食真係好撚正,大大碗面,煎雙蛋,脆博博嘅餐肉,仲有大大杯嘢飲。老世真係蝕住嚟做。

發夢冇錢嘅兄弟即管入去試下,入到去衹要出示學生證就可以。有錢嘅就真係咪撚用呢個優惠,以後食多啲!!!

冇乜嘢可以畀返個老世,淨係希望呢篇野可以令多啲人識良心鋪頭。
唔掂嘅兄弟唔好怕醜，食飽飽再發夢。

多謝你

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

push

感謝老闆，好人一生平安

下次放飯去幫襯下先好人一生平安

幫手推一推!!!

畀多啲發夢發到冇錢嘅兄弟見到

Push

唔好逼我呀 我真係去幫襯你架